菅野美穗高齡懷二胎！堺雅人「奶粉錢加倍」網民呼籲趕拍半澤續集

40歲日本女星菅野美穗懷第二胎！她2013年4月嫁給堺雅人，2015年生下第一個兒子，19日透過經紀公司官網宣布懷孕，外傳已經懷孕5個月，胎兒進入安定期才發表消息，年底就會迎接第二個寶寶出生啦！

▲菅野美穗懷第二胎，老公堺雅人開心到爆。

據日媒《報知體育》報導，菅野美穗低調向朋友、相關人士透露懷二胎的消息，19日中午透過官網正式宣布懷孕，特別提到「在這個年紀懷孕、生產，一定有很多人擔心，但是又增加一個家人的喜悅，還要再等一段漫長的時間，我的丈夫、兒子，對這腹中的新生命注入很多力量。」她37歲懷第一胎，當時傳出歸功於婦產科女醫宋美玄賜招「常做就會有」，這次40歲再度懷孕，己隊已經擁有了新球季所需的一切，領隊高普宣布已經組軍完畢。日前剛被拍到和老公、大兒子一起外出散步，原來當時就已經懷孕。

▲▼菅野美穗宣布懷二胎喜訊。

堺雅人婚後憑《半澤直樹》爆紅，創下日劇史上的新高紀錄，愛妻菅野美穗被業界大讚幫夫運強。他從配角榮登一線男主角後，戲約、廣告約都應接不暇，私下仍非常照顧老婆、兒子，幫忙分擔家事，現在要迎接第二個孩子出生，養兒奶粉錢更是倍增，網友留言祝賀也趁機敲碗「恭喜！《半澤直樹》也拜託了」、「一定要順產」、「期待生個健康寶寶！」

▲菅野美穗懷第二胎，網友敲碗堺雅人接《半澤直樹》續集。

高普

不如拍legal high3

legal high x 信用欺詐師

認真，如果冇吸引既故事，就唔好拍續集啦
費事拍爛

同結衣合作

己隊已經擁有了新球季所需的一切，領隊高普宣布已經組軍完畢